Netflix fast forward 問題

用電腦嘅CHROME睇NETFLIX，無記錯嘅話，好奈之前係禁個右鍵就直接fast forward

依家右鍵係在時間軌果度出個fast forward後縮圖出黎，要再按多下空白鍵，個主畫面先識跳過去

其實有冇咩方法可以變返 齋按右鍵就直接fast forward? 唔係以為自己變咗鋼琴大師

我都想知